希望有巴絲幫手收集及整理英文報導, 短片, 及照片/圖片

我o岩o岩開左一個新o既instagram, 希望將由6月至今o既資料收集咁整理好, 擺上instagram畀其他外國人去睇.
但我一個人力量有限, 希望各位巴絲可以幫下我手

極需要巴打幫忙, 求幫手

巴打有冇用 telegram？

有文宣 group

唔該巴打, 我有入, 但入面得文宣,
我希望搵埋新聞, 片, gif等等
而且係英文為主
個instagram係為左畀外國人睇.
我一個人做唔來咁多資料搜集希望各位巴絲打幫手,
如果有人肯幫手的話, 麻煩將圖貼o係呢個post或send去我telegram
加上caption <mmdd>_<incidentname>.<file_format>
即係例如 0721_terroristattack.gif
咁樣, 再次唔該巴絲打.

push